點解香港籃球唔可以出個curry LBJ KD，唔訓練好D個人技術

如標題🤷🏻‍♂️
香港籃球點解唔訓練好D球員，操實D，訓練個人技術，成日訓練埋D濕鳩戰術，戰術既基礎係個人技術好，例如curry 因為佢有牽制力，所以戰術圍住佢打，個個對手都驚，香港戰術唔係，冇一個球員有牽制力，再勁既戰術，個戰術都係垃圾，先唔理垃圾政府比唔比資源，根本就係甲一球隊唔肯去發大黎搞，唔會去真係去操一個球員，咩亞洲人體質，通通收皮，懶就懶，台灣legend +都已經好好睇，真心只係想香港都可以有個咁嘅聯盟可以比球員發揮

香港籃球個個都話要全能全能，但人地curry初初出道咪又係瘦到比人搭掂一掂就彈開，但靠射術，慢慢做左屬於自己既武器，先再慢慢全能，強烈建議香港打籃球既姆自己既武器練到好純熟，先再慢慢全能、唔好一步登天，下一個curry可能就係您

冇人真係會aim國際水準

要錢無錢 要人無人
香港全職打波開飯都成問題

打得nba果d個個都怪物啦

18歲已經入晒樽

體質唔同

講真您估個個出世就curry咩，佢咪又係要練出黎，有冇人真係會學佢100球3分，日日咁練，香港人肯定冇

咪又係靠kd 湯神

今季冇晒佢兩個即刻廢晒

係睇有冇人行得一波姐，可惜我冇🤔🥲我係李家誠，我會一定會搞落去甲一

都癲架啦。下下咁轟

唔冼考DSE ?

街場大把curry

呢個係，但人地13-14歲已經係練緊甲一練既野，對外國人黎講係基礎訓練，係香港籃球員覺得已經好辛苦，付出幾多=換來幾多，不過冇香港讀書緊要，純粹琴日屎忽痕睇亞洲籃球比賽，香港場場都輸，好似台灣同澳門都打唔養，有D感觸

唔入咁解😂

所以味岸鳩🤷🏻‍♂️香港讀書緊要

成個環境根本唔同

人地讀緊書已經可以全力練波，入到NBA基本上呢世都唔悉冇錢過活，入唔到大學WFC

香港就連甲一球員都唔可以靠打波嘅錢過世

比賽強度亦都完全冇得比，香港所謂職業賽都係得人地中學聯賽水平

咁嘅情況下又點會出得到

一句到尾 風氣問題
係香港讀書唔掂 人地就覺得你唔掂
就算係李+x都唔係可以輕易改變呢樣野

啲玩具撚十個有九個讀唔成書啦

足球叫做冇D睇頭啦都，足球做到點解籃球做唔到？只係想香港打fiba唔好下下比人炒50幾60分姐，大個都亞洲區，都咁樣比人炒到咁

有*

咪有板你睇 , 唔係冇機會試過

睇下東方所謂全港第一隊職業隊

人地全職打波 , 一星期操足4~5日

咪又係同本地啲傳統業餘強隊差唔多實力

如果冇外援我諗都係得甲一中上游水準

一係就香港人真係練唔起 , 一係就啲後勤教練組太廢唔識訓練

其實認真唔好諗搵唔搵到食先，連最基本既野都冇（實力） 點真係令出黎搵食，下下出去報打fiba，人地國家只會覺得對上香港係好事，因為一定可以晉級

教練組太廢🤷🏻‍♂️同埋香港人個毅力太差，試下用台灣嘅訓練放係香港籃，4至5日咁練，幾個月之後一定好fit

人地發展成熟 , 細細個望到打得勁有出路揾到錢

自然多小朋友去追夢 , 基數夠多總會出到1~2%天才勁人

香港就算我明知自己係籃球天才我都唔會去練啦 , 除非諗住去美國

Curry先天條件好優越，佢唔似大多數嘅貧窮黑人球員係貧民區長大，佢老豆係nba球星，自己屋企已經有球場，幾歲就開始打波又有老豆教，波底一定好
你要係香港搵到個球場無人俾你每日練500球3分仲要有人幫你執波傳波係無咩可能嘅事

你係咪以為curry矮仔？
佢嚟香港打夠屈9成人高

其實洋體格問題完全唔關事
最重要係錢

咁不如諗下現今教育風氣先
1. 填鴨式教育, 大量功課, 邊有時間打波, 發展興趣?
2. 虎爸虎媽既理念, 運動不如上其他興趣班 彈琴之類仲搵到錢 仲拎到學分

真係唔想香港報fiba下下比人抄50分60分😭😭搵年做黑馬得唔得，起碼打得贏台，澳，日，韓呢啲體質差唔多嘅球隊先

香港冇nigger

其實東方個教練一啲都唔廢

放心 , 你請nba 名師都教唔郁 , 而家個班個年紀定撚晒型啦

你要勁一定要由細開始不停收人 , 等佢地練蠱咁練到一堆有天份既後生仔 , 再正規咁train先會勁

講緊係5~8年既事 , 冇可能有人做第一步課咁水去做一樣唔知有冇回報既投資

風氣呢啲嘢，集體要改就改到架啦，可能我諗得簡單🥲但香港人要堅持既，有邊個會阻到，講真唔通虎媽虎爸禁您足咁岸鳩咩，雖然有機會會有🙂

起碼踏出第一步係好嘗試，但係0呀，係0呀

你叫政府課水搞個職業聯賽代替而家個爛鬼業餘甲一先啦

原來香港都出到

台灣都係黑人dum錢出黎搞LOL，香港冇商人肯dum，屌那聲，叫佢錢鐘培生搞，可能會😎

哈哈

邊有人科水去培訓呀 , 你估真係學界揾堆小朋友練咩

人地英華拔萃仔入大學溝女屌閪 , 畢業出黎做中產好過啦

邊個科水？搞體育好燒錢

如果有人搞 , 我買年票請晒你睇都肯

屌你老母

全地球都係得1個LBJ, KD,同Curry，邊出到咁多

所以打波為嘜？香港就係打波為食女屌閪，咁講真唔希望香港再報fiba，自取其辱根本

你係咪場場會去支持？你要做大個餅都要個市場養得起你

我想問足球有咩睇頭
國際賽冇咁核突係因為東南亞球會普遍都係鳩屎

咁唔係一定要發展運動瑞士新加玻台灣運動都廢啦

最簡單，做功課同打波，邊樣緊要d
一日十幾樣功課，學生做完都天黑仲邊有時間打波

咁肯定出唔到嘅，但都出個打得先，唔好一踏出香港就變岸鳩仔先 梁少華蔡再懃例子，一打fiba冇曬自己板斧

你會唔會太睇唔起台日韓

台灣韓國同支那打亞錦賽都咬得幾緊，支那都係贏幾分，八九年前台灣仲要贏過過支那廿幾分

日本兩個nba級別，八村壘同渡邊雄大

如果有職業聯賽 , 我願意買年票

同埋nba d人個個英文係母語洗鬼學英文

樓主一定唔係仲讀緊書就係做緊職業兒子
唔好諗揾唔揾到食先？你養我全家啊？
宜家係做到全港最top都乞食啊

100球3分好難咩 要連入？

同埋人地係職業 打波=搵食 緊係比心機操啦

今季隊波廢姐，佢好撚勁喎

點解要其他人滿足你嘅個人意願？
不如自己練成 curry 咁，帶起香港隊？

咪鳩啦 , 你去打小學生都變kobe啦

呢兩條友打甲一就威 , 出去到同人執波都未夠班

點會睇唔起佢哋，就係睇得起佢地先想佢地打得贏台澳日韓，贏到已經好叻，莫講話贏，拉到比分已經好好睇

淨搞甲一已經仆得街啦
由細到大都冇配套 無啦啦點樣變勁

湯神kd果d攻守都好勁 curry防守

關鍵時刻你信curry定kd湯神呀

香港人咁細粒，俾人撞到仆街

你試下L月J 160，可能同香港人差唔多水準

身邊d人咁撚廢 點會練到個打nba既出黎
所以點解好多台灣人都去美國打波
冇人同你競爭 人係好難進步

因為香港靠關係就可以打上去。

訓練條友時，佢衣食住行教練洗費你俾？

如果唔係，條友早上好返工搬水泥，夜晚先黎訓練

IT狗172都可以入到All-NBA 2nd team

其實美國有好多技術上有nba 水平 但身高唔高既球員到最後都係放棄籃球

It4都已經夠屈你個惠龍兒

最主要香港教育將運動排係較後位置
連正常適能都唔搞得掂, 一星期先一兩堂PE堂
就以台灣為例, 人地係過度訓練要減少時間

大家個運動發展方針唔同

各位，我想講番一樣野😂大家有少少誤會，我唔係叫香港人去打NBA,NBA根係知入唔到，只係覺得報到FIBA，係FIBA，係FIBA，唔好輸到50幾60分，比人笑姐，我用curry個班做例子可能係極端左，但係純粹想香港可以出到個打得既，有板斧，唔好跳出香港變岸鳩仔姐

kd守波
防一防二都冇影
重守波勁
佢都係靠身高手長腳步快先叫唔係黑洞
如果唔係手長，被啲後衛一步過都唔知咩事

睇下Netflix 套coach snoop ，堅要科水先有料培育人才，場地 教練 器材 ，學生生活有困難有snoop dogg 射住，操到仆街又出錢比學生去recovery centre。 另一套Amateur ，直情學校幫你搞掂成績搞掂sponsor 直升大學，只要打得勁就得。一條龍商業化

人種問題
天賦嘅差距唔係努力同有計畫咁train就可以無視
黃種人就算幾努力 都係要有萬中無一嘅體能/身材 先可以喺nba 15人名單入面佔一個位

其實樓主標題開得衰
佢重點係同樣黃種人我地係最撚廢

係我開我差，好似變左同NBA比較咁，您明就好🤧事實上黃種人我地真係最廢🥲一睇FIBA就見真章

業餘波 唔入流 唔好諗咁多 除左澳門之外 贏得到邊隊